未試過為一個女仔而改變自己，我真係好想好想俾到幸福佢

️
大家好，第一次係感情台po嘢，如果有d位做得唔好既係度講聲唔好意思先。

以下有個情境題想問下大家，可能有d長希望在座的各位可以俾小小意見我，感激不盡🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好，入正題！

情境題：

一男一女已相識半年，半年前係陌生的鄰居，後來因為一次契機相識。兩人因屋企問題好早就出來獨立自主。兩人由陌生人去到無話不談，出得街既嘢會講，唔出得街既嘢都會講，一齊笑過，低潮時都有陪過對方，一有心事第一時間係會唸起對方，應該係去到close fd程度，應該未fd zone住。有出過街，男仔靠把口同幽默先融化左個冰山女仔，女仔有主動約男仔出街，因為成日一齊做gym所以越黎越fd。半年後，男方因為日久生情動情了，但男方知道現在的他女方是不會接受的，所以佢想為佢改變，無論如何都要變得更好。

個人背景：

21 男 💁🏻‍♂️

樣子一般，身高170，體脂18%，係sporty、talkative同outgoing的男仔

個性：
A0怕醜仔，比較細路仔，小自負，小自卑，感性動物，唔容易放棄，算係有義氣，但有d時候會自我中心同想得太多，同埋太多嘢講，最大問題係因為經歷左尼場運動而有情緒病，所以對女方依賴性大左，都因為情緒病而冇曬以前d幽默感
。

未來方向：黎咁會由hd yr1讀 上去CUsport，準備緊IELTS，努力操肌中，所以這四年得重心都係讀書同個人事業到。不過都要半工讀。讀完之後出黎想做personal trainer，或者專業的港隊體能教練。

24女 💁🏻‍♀️（nursing yr 3）A2（兩個ex都高大靚仔有學歷，一個係kong u 牙醫，一個係入境處做）兩次散都係因為男方另尋新歡。有大量高質素的追求者但都被女方拒絕了。現在半工讀。

樣子中上，身材好好

個性：柔中帶剛，外剛內柔的冰山女強人成熟女仔，唔熟既人會覺得佢好cool好成熟、理性、穩重，熟既人就會發現其實佢都係一個普通少女黎，活潑可愛，正能量懂得關心人。

好，交代完，重點黎啦！男仔因為同女方差距三年，同埋怕自己配不上女方所以同女方一齊時會自卑同好唔自然，成日患得患失，好怕自己既病會給女方壓力好怕甚至乎還害死個女仔，不過都因為害怕所以不斷地改變自己不斷逼迫自己進步，而且每日都真係進步緊。希望可以成為保護女方愛護女方的專屬英雄。不過始終在女方心目中，男方一直都係一個弟弟，不知如何才能打破僵局。

題外話：男方雖然係有輕度既depression，不過有食藥有定期複診的。唔係傻的。

感謝看畢全文的各位，希望在座的各位如果有經驗的話可以給一些建議又或者說出您的看法，畢竟旁觀者清，相信心水清的都知道po此文的是誰了，我唔介意有難聽既說話，只要係為左佢，就算咩我都肯做咩都肯改，我只係想佢開心快樂幸福，所以真係好討厭有抑鬱症既自己，好討厭無論幾努力都好都只能望住香港變到宜家咁既自己，好討厭自己點解做極都唔夠，我寧願死都唔想再有一個香港人受苦了......

唔好意思，激動左，希望大家幫下我教下我可以點先可以追到佢啊，就算大大力diu醒我都可以，唔該你

如果有熟人的話請勿相認，我唔想到時候同個女仔連fd都冇得做。

你唔係佢杯茶
執好自己條件先喇

好，我一定會的！謝謝你🙏🏻🙏🏻

佢玩tellme時有講過個擇偶條件：主動直接，可以陪佢一齊做運動，唔講大話，我depression之前可以做到，但係宜家因為個病所以都好難再好似以前咁放

我知啊，所以我都好努力改變緊，只係驚等唔到果一日佢已經同其他人結左婚，而且負面情緒及思維的問題其實因為屋企關係同被人bully得好犀利所以一直都未改到。

搞掂左depression先啦
雖然我明白唔係咁易
但depression累人累物

真心，我都係咁覺得，好在係輕度抑鬱，不過因為尼個病我先發現身邊的人同埋尼個世界比我想像中好，並非一片黑暗生無可戀，所以如果好返我都要好好幫返其他人

收到

冇claim自己有抑鬱症
都冇資格話自己系香港人

利申：冇抑鬱症

佢2個ex係咪大過佢？
（我當係先）你要show 到應有嘅成熟畀女方
女仔未必介意細過自己嘅人，但係年紀上你先天改變唔到，就唯有後天改變性格

呢個格式 以為會見到
令囡x1000000
阿爸係世界第1富

又唔好咁講，只係我比較中意咩都攬上身唔比人幫，又唔出聲，自己收收埋埋左好耐，再見到香港尼個屋企變得面目全非所以先崩潰左

係啊！係啊！佢兩個ex都大過佢，收到了，我會努力的，謝謝你🙏🏻

個女仔已經係成熟獨立 佢需要既係一個比佢更成熟可以比佢依靠既人 有咩問題可以比提議佢 lead到佢既另一半 而唔係要照顧返轉頭既弟弟 除非你真係好成熟好可靠先會得喎

做sp屌住先

知道！謝謝你

吓 我點樣累街坊
好似你咁，唔理實際情況一味叫人去馬就叫幫到手？ 然後唔得再上黎感情台叫春？
你都on9得幾撚有趣

希望你搵到屬於自己既幸福

CUsport位少競爭大，有運動成績會較有優勢，讀好D書，爭取GPA3.5以上會較有機會。文武雙全再配合interview 彩數。

PT一街都係，你要睇下你有咩個人之處令到客人會搵你。
港隊體能教練得好少位，專項教練係要同果個專項港隊退役運動員競爭。考返個美國S&C教練證書先符合基本要求申請做Assistant S&C coach，同埋你既英文要好，因為你既上司係外國人。將來可以考慮紀律部隊/再讀教育文憑做體育老師。條條大路通羅馬。

感情順其自然，佢鍾意你的話，都唔會太介意你的學歷等等。提升自己競爭力，將來大把選擇。事業為重。